有個bisexual既伴侶應該點

男朋友話好愛我

但佢係bi，之前同過男仔一齊
特別鐘意同性戀既電影、基佬明星、基KOL(係會雙眼發晒光嗰d)，而且完全唔覺得係有問題

應該點

利申: 絲

佢愛你咪得 睇明星唔係睇男就睇女㗎啦

利申bi

你覺得有咩問題 個個鍾意嘅野都唔同㗎啦 佢有冇管你鍾意咩明星 咁佢同過男仔一齊 所以你覺得...？

好冇安全感
覺得佢係咪其實都係鐘意男人

屌，即使佢剩係鐘意女人，你都會覺得佢會鐘意其他女人

咁佢依加都同咗你一齊啦 正常嚟講應該係鍾意你先一齊 我覺得bi嘅人 唔係因為話你係女定男先鍾意 鍾意咪鍾意囉 你鍾意男人都唔係個個男人都鍾意啦 係埋咗一齊咪信佢 佢愛唔愛你 你感覺到嘅

佢比我屌返幾鑊就應該係

可能係因為佢之前好愛佢個ex，而且個ex係個幾型好受人歡迎既gay黎....

咪on9啦
佢個ex係好靚好受歡迎既靚女你咪一樣
都唔關係咪bi事

你係煙幕

笑咗

仲有佢身邊既朋友90%都係gay....
佢都講過對其他女人既身體冇興趣...
全部野加埋令我覺得佢好似都係gay唔係bi咁

推

係咪你似男人咋

有冇一刻諗過佢碌鳩插個屎眼再插你個閪好污糟？

咁咪比個屎眼佢插囉

呢個不失為一個方法
用自己啲屎整返乾淨佢